惠康轉賣深圳製維他奶

左邊hktvmall
右邊惠康
同價$18.5

一向都知維他奶有分香港，深圳同上海製
惠康最近轉左賣深圳製
同價錢有選擇點都唔買大陸野

你唔講真係唔知

DLKM

依家買野要睇晒產地來源，一唔小心就中招

睇完地鐵單野，買樓梗加要

維他牛先係正宗

有咗好多年啦
不嬲都係香港製同大陸製溝嚟賣囉

你話佳寶呢類街邊小店賣深圳製，平啲。搏啲人唔知就話姐
大佬你咁大間超市拎大陸貨賣正價

我都中過伏 有次係吉之島超級市場買左大陸版嘅樂天小熊餅

咁都好多年前喇噃
而家熊仔餅應該係泰國製(因為好難食先知)

我欣賞你既思路。咁戇鳩既人好少見 大家唔好block佢

上個月炸
返到去見到啲簡體字就知出事

好彩買開hktvmall

關原材料咩事
係qc問題

不過香港廠咪又係請大陸人

當hktv都賣完哂香港貨，會唔會都開始賣深圳貨

咪係，雖然而家香港都唔太信得過，但聽到係大陸就更加唔掂

會
因為香港未來只會賣支那製維他奶，香港製全部外銷

qc 唔同

有時包奶唔知點解有D菊花茶/檸茶味

合味道

維他

多撚謝曬

唔撚再買

屌佢老母祖宗十八代，屋企pack麥精係惠康買係上海做，佢老母臭閪，祝入大陸貨條撚屌全家長病百歲絕子絕孫

好彩屋企pack朱奶係香港做

睇錯老納出po

正啊 大陸奶他奶有十幾種味

唔撚係掛

合味道

屌佢老母!

仲有上海做

如果樓上既連登仔唔食大陸野
咁去到餐廳食咖哩牛腩飯
係咪會問清楚每一粒油、每一粒米、每一塊牛、每一滴咖哩係咪made in China先食

用下腦好冇

仲係維他整 都算數啦
香港樓價地價貴成咁 佢成本咪落身上

而家寫product of PRC
搏人哋唔知PRC係邊度

維他奶有上市，日日賺到笑

維基

唔係一路都溝亂嚟賣架咩
好耐之前已經見過有上海貨

所以一直買開低糖 低糖未見過有大陸製造
可能我好好彩

嘩屌 咁撚樣都得？

呢樣我知，幾年前新聞講過
但呢盒無寫，可能知道人人識睇，改左包裝

一直有講過溝 ，但未見過大超市賣大陸貨，可能選擇性供貨

不了 支那製

上海
深圳

其實熊福糖都係prc

溝亂賣都十幾年啦

中伏，已經買咗

375同低糖多數都係香港

係。不過佢知大陸製評價差，賣得平，有自知之名
屌佢維他奶大陸製仲賣成$18.5/pack
我買日本製豆奶唔好?1/L都係咁上下價錢，仲要營養高好多

原來又係老皮

我呢包黑豆漿低糖

Hktvmall打手？

上海造嘅一飲好似溝水咁，好淡味
有時冇睇產地，真係一飲就知

我撐士多

點解你地會覺得大陸製的維他奶的來貨價會平d??
其實唔會平d ga la wor

唔記得講，士多賣$19.9/pack
請多多支持

上海造味道差最大
深圳同香港最似，真係飲完睇返先知

上海淡好多

唔講真係唔知

豆係美國豆黎架, 白痴仔

香港東江水起碼仲有水務署過濾
深圳就唔知啦

岩岩老母買左pack

好彩安全

Show Blocked User - 李惠Lin老師

睇黎要買定半年貨

上海版

上海同香港版真係一飲就知唔同味

難怪我覺得有D冇咁好飲

睇盒底隻中文字重清楚過睇盒邊

如果老人家話d製造地點既字大細隻既話
叫佢睇盒底一隻字

屌佢老母, 隨時飲撚死人

要買香港製造維他奶要喺美國買

港版賣曬比大陸人 ？

香港製就出口美帝
香港人就要飲支那製

香港製呢啲高級野要出口
香港人就同全中國人民共享榮耀

轉左包裝啦，無左隻單字
不過大陸製三角位有兩隻繁體字
港製就英文

屌你老母
果啲冇得驗證係咪大陸野
呢啲有寫明緊係唔食
諗野洗唔洗咁極端
你咁中意食大陸野
以後你睇清楚係made in china先好食

買左十幾年
依家知道睇番清楚就得啦

惠康好似得返低糖係香港造
屌佢老母，喺英國買到香港製造，喺香港反而得返大陸造

熊仔餅同合味道都話可以買日版
但如果維他奶大陸造就

仲有Pringles
馬來西亞造真係好撚難食

仆街，唔會飲大陸奶

唔怪得難飲左

一期期
有時會轉返

正

屌俾支那搞到買野要逐盒睇

好少買黎飲
麥精或者白維他奶
次次飲左之後都柯爛屎

貼上維他奶fb啦
有咩理由香港人要飲支那奶

關維他奶鬼事咩
而家係惠康貪平拎大陸貨再賣到一樣價錢

D貨唔通唔係維他奶賣比佢架咩
印住佢係經銷商
仲要成盒都係正體字 唔係比大陸內銷

On9到你

on9得可以

咁惠康採購果時係咪唔知產地係大陸先?
無惠康點頭維他奶會唔會可以偷換大陸製版上架呀?

D On9仔反大陸反到LOGIC都冇

你咪ON9啦
不嬲都MADE IN HK MADE IN CHINA撈埋一齊賣

起碼唔會唔關維他奶事先啦

不過維他奶有大陸貨起碼都有十年，而家先黎去投訴好似遲咗D

既然不嬲有兩個版本流通市面咁有咩好屌? 你都唔係第一日知啦
而家樓主係講緊惠康唔聲唔聲將港產轉大陸產又同HKTV同價喎

投訴咩, 維他奶向廠只不過係成包訂製調左味既粉倒入個缸加水, 根本成包都化學野調出嚟

想問你咩撚野LOGIC黎?
第1,自由市場,佢點定價關你撚事?
第2,同一個產品,產地唔同就要唔同價?
你冇撚野嘛大哥?
如果我係惠康搵到有MADE IN HK你點睇?

仲有你唔鐘意係可以選擇唔係惠康買
加上你係惠康買之前 都可以睇到產地
講到惠康逼9你買咁 都ON79

而家個POST係評論緊同價錢係HKTV買港產抵啲喎
咁投訴維他奶又有咩用呢請問?

真心惠康都算，大貨源根本就變撚左大陸，除非惠康帶頭唔撚賣。香港、深圳同上海三溝咁賣都唔知幾多年。
最仆街其實係維他，好人好者自己屯門有間廠仲搬上大陸造，同合味道一樣正一臭閪黎。

支那豬唔剪指甲

其實津路都係大陸製。不過香港人好 buy

英美加賣個d反而made in hk

屯門唔係大陸

made in 支那一定無人買

頂心諗個包裝咁似我依家飲緊個包

津路大人先飲
維他奶好多小朋友日日飲
一有事影響好深遠

無計香港人工成本貴

好波，佢仲要係印到水蛇春咁長同一大段，博啲人睇唔到

牛一般用美國既、冰鮮牛連大陸都進口美國既。咖喱進口印度既。米大部分都用都係金X。你話菜用大陸既仲講得過。

大陸製有乜問題。如果真係有問題 佢入到香港？你見過係香港買大陸雞 出過禽流感？

一係你就係商家佬
一係你就係果班ON9中年呀叔老屎忽

不嬲溝埋一齊賣 睇維他咁岩比咩貨佢
唔好指意香港一間廠供應晒全香港維他野飲啦
有常識都知冇可能啦

大陸雞只有冰鮮入口到香港
梗係冇禽流感

一係你就係小學雞
一係你就係果班入世未深既溫室小花

睇住製造地點都中伏

人工成本貴呢d垃圾咪就係商家佬口吻仲有人信
然後繼續低價壓鳩班死窮撚，一係就搵人地國家窮人笨柒，到中國成本都貴果陣咪轉曬去其他發展中國家。
係人都知商家佬根本比得起香港人工成本，成撚日話成本貴執笠其實就係執撚左都唔撚想益左班最低層嘅勞工。
有個新移民同事落撚左黎仲問我：香港人有咩資格講幸福，佢話佢地上面人工可能爭都係爭1-2成，但係物價就足足平香港三倍。
屌你老母仲撚好意思話人小學雞入世未深，離撚曬地

你就離哂地，爭1-2成人工都講得出，爭最少5倍呀傻西

係唔係朱奶先有問題？屋企啲普通荳奶都冇事 上面個啲都係朱奶出事

呢個POST D人個智商有幾多你明啦
CHILD登真係CHILD登

講到要人手揸奶咁

小學參觀過經維他奶廠
香港維他奶廠真係人手渣奶嘅，小學雞嘅我仲有得試渣維他囡囡嘅究極雙峰
所以人工成本咪貴囉

點解要特別注左邊hktvmall

講到全部AI做哂，唔駛工人唔駛管理

大陸製都要睇qc有幾嚴嘅

以後睇清楚先買

唱行佢罷買啦，講多無謂

一間超市起碼一半貨都大陸製 絕食吖笨

咁集體罷買啦 點知有無三聚氰氨啊

其實主要係qc問題 大陸真係求撚其 差唔多就推出去 中國佬性格 又唔撚係我飲飲死左撚我撚事

支那毒奶 免費都唔要啦

點解可以咁多人買野唔睇產地

不如罷買啦..深圳廠遲早幫香港廠做哂啦

一般姐係唔肯定啦

屌 真係仆街黎

寧茶菊花茶又係有分大陸. ..奶遲早大陸生產,
係奶茶重係香港製造.

大陸毒奶 大陸都唔飲但係賣黎香港

比支那人控制住，變了垃圾！

推撚到全世界都知

原來仲有上海製
上海製屎水黎

已經無左上。深。港。三隻字
大陸製有簡體字

包裝材料注冊商標

簡體字

推番上嚟畀多d人知

不嬲都唔飲紙包奶

偷工減料先係最好賺
用化工原料代替食入口嘅野就更加好賺

啱啱入後倉check 好彩ok係賣香港貨

邊度有賣香港版
依家睇好似得返鈣思寶系列係香港製，不過貴好多
可能打算放棄普通維他奶，留返黎製鈣思寶，賣得貴啲

開多間唔得咩。。
一年毛利成34億
依家搏你班港豬唔知，偷偷地轉哂大陸製，賺到最盡
幾年前已經俾人踢爆開始溝大陸製，上埋電視。可能因為咁，超市都唔敢賣大陸製。今時今日風聲無咁緊，又試多次水溫
希望大家推多啲，炒熱啲，等維他唔敢再搏

香港仲有咩土地比維他奶發展工業, 仲要係全棟工廈

所以佢未繼續上連登 人地做維他奶囉
而家好似靠大佬賺錢多啦維他奶